唱K大嗌個陣有人送野食如何不失霸氣

求答
唔想睇到啲朋友繼續柒

見慣見熟啦 仲驚

通常會跪埋地懶係有感情咁繼續叫

走過去同佢搭埋膊頭一齊唱

畀人metoo就唔好啦

細路仔唔識世界

其實唔會有人理你

繼續嗌
唔好介意對方

㩒住佢屌到佢嗌

無視即可

成枝咪掟埋去
然後講：你老豆我唱緊歌呀